m前抑鬱揮手區

有冇絲打同我一樣黎m前會有所謂既經前症候群
成日抑鬱 亂諗到喊 好煩

我可以令你10個月都冇抑鬱

收皮啦

咁慘仲叫人收皮

女友成日都係咁 m前m後都係咁

m前m後即係日日都係咁
巴打好好照顧自己

擺到明係佢本身份人係咁

其實長期抑鬱 無從舒緩